[{"num_versions": 0, "url_citation": null, "title": "Luokanopettajan pedagoginen ajattelu ja toiminta matematiikan opetuksessa", "url": "http://scholar.google.com/https://helda.helsinki.fi/handle/10138/37630", "url_versions": null, "year": "2012", "excerpt": "The purpose of this research was to describe and understand class teacher s pedagogical thinking and action in mathematics education. At first we investigated how teachers taught mathematics as well as their reasons for their pedagogical decisions. Based on these  ...", "url_pdf": null, "num_citations": 3, "cluster_id": "9431688104942945473", "authors": "S Patrikainen -", "url_citations": "http://scholar.google.com/scholar?cites=9431688104942945473&as_sdt=2005&sciodt=1,5&hl=en"}, {"num_versions": 2, "url_citation": null, "title": "Formaci\u00f3n de profesores para la educaci\u00f3n personalizada", "url": "http://scholar.google.com/https://books.google.com/books?hl=en&lr=&id=PINe_IpDr6gC&oi=fnd&pg=PA241&ots=yaxQQ4hfdt&sig=JMKX5oPGTw96UDNgaXiwpp1SioI", "url_versions": "http://scholar.google.com/scholar?cluster=18431795220257256361&hl=en&as_sdt=1,5&sciodt=1,5&as_vis=1", "year": "1996", "excerpt": "A finales del siglo xix, el problema fundamental con que se enfrentaban los todav\u00eda incipientes sistemas educativos era en gran medida un problema de cantidad. Lo que preocupaba entonces era extender los ideales de ilustraci\u00f3n y de cultura general, en  ...", "url_pdf": null, "num_citations": 12, "cluster_id": "18431795220257256361", "authors": "VG Hoz -", "url_citations": "http://scholar.google.com/scholar?cites=18431795220257256361&as_sdt=2005&sciodt=1,5&hl=en"}, {"num_versions": 6, "url_citation": null, "title": "Evaluaci\u00f3n de la actuaci\u00f3n docente del Profesorado Universitario en el nuevo plan de estudios en la Facultad de Cultura F\u00edsica de Cienfuegos, Cuba", "url": "http://karin.fq.uh.cu/%7Evladimar/cursos/%23Did%E1cticarrrr/Tesis%20Defendidas/D%20Eval%20Doc.pdf", "url_versions": "http://scholar.google.com/scholar?cluster=833189259408568857&hl=en&as_sdt=1,5&sciodt=1,5&as_vis=1", "year": "2008", "excerpt": "La calidad de la ense\u00f1anza superior es uno de los temas que en la actualidad aparece en m\u00faltiples escenarios donde pueda haber un intercambio de experiencias, desde eventos cient\u00edficos de envergadura internacional, pasando por las instituciones educacionales  ...", "url_pdf": "http://karin.fq.uh.cu/%7Evladimar/cursos/%23Did%E1cticarrrr/Tesis%20Defendidas/D%20Eval%20Doc.pdf", "num_citations": 0, "cluster_id": null, "authors": "AJS Rivero, ER Garc\u00eda -", "url_citations": null}, {"num_versions": 2, "url_citation": null, "title": "Student teaching in a secondary school", "url": "http://www.tcrecord.org/library/abstract.asp?contentid=3248", "url_versions": "http://scholar.google.com/scholar?cluster=2239771498037643158&hl=en&as_sdt=1,5&sciodt=1,5&as_vis=1", "year": "1968", "excerpt": "These three textbooks in teacher education differ greatly in content and organization. Brown has packaged into a paper-back a two-in-one, tear-apart manual for secondary school student teaching. The last section is a removable manual directed to the cooperating  ...", "url_pdf": null, "num_citations": 18, "cluster_id": "2239771498037643158", "authors": "TJ Brown -", "url_citations": "http://scholar.google.com/scholar?cites=2239771498037643158&as_sdt=2005&sciodt=1,5&hl=en"}, {"num_versions": 2, "url_citation": null, "title": "Factors affecting the performance of teachers at higher secondary level in Punjab", "url": "http://prr.hec.gov.pk/Thesis/688S.pdf", "url_versions": "http://scholar.google.com/scholar?cluster=12606682201214404004&hl=en&as_sdt=1,5&sciodt=1,5&as_vis=1", "year": "2010", "excerpt": "Education is the training and instruction designed to give knowledge to children and young people in schools and colleges (Cowie, 1989). Education is the social instrument through which we can guide nation's destiny and shape its future (Panda, 1988). The purpose of  ...", "url_pdf": "http://prr.hec.gov.pk/Thesis/688S.pdf", "num_citations": 2, "cluster_id": "12606682201214404004", "authors": "MJ Akram - Unpublished Research Study), University Institute of  \u2026", "url_citations": "http://scholar.google.com/scholar?cites=12606682201214404004&as_sdt=2005&sciodt=1,5&hl=en"}, {"num_versions": 5, "url_citation": null, "title": "Establishing a community of learners: the use of Information Technology (IT) as an effective learning tool in rural primary or elementary schools", "url": "http://www.jstor.org/stable/jeductechsoci.4.3.11", "url_versions": "http://scholar.google.com/scholar?cluster=15040612375577099009&hl=en&as_sdt=1,5&sciodt=1,5&as_vis=1", "year": "2001", "excerpt": "Background Since 1997 we have seen thousands of computers 'rolled out'to schools throughout much of the more technologically advanced nations. Some Singapore schools are reported to have two computers to every child (Houston 1999). The Apple Classrooms  ...", "url_pdf": null, "num_citations": 6, "cluster_id": "15040612375577099009", "authors": "D Wilmore, L Henrickson - Journal of Educational Technology & Society", "url_citations": "http://scholar.google.com/scholar?cites=15040612375577099009&as_sdt=2005&sciodt=1,5&hl=en"}, {"num_versions": 6, "url_citation": null, "title": "Information Technology and schools: the principal's role", "url": "http://www.jstor.org/stable/jeductechsoci.3.4.12", "url_versions": "http://scholar.google.com/scholar?cluster=2375883014821620850&hl=en&as_sdt=1,5&sciodt=1,5&as_vis=1", "year": "2000", "excerpt": "If Bork is correct then there is scant time for school leaders to waste in implementing strategies to ensure its effective use as a learning tool in their schools. To date there have been limited studies on the role of the principal and the implementation of Information  ...", "url_pdf": null, "num_citations": 45, "cluster_id": "2375883014821620850", "authors": "D Wilmore, M Betz - Journal of Educational Technology & Society", "url_citations": "http://scholar.google.com/scholar?cites=2375883014821620850&as_sdt=2005&sciodt=1,5&hl=en"}, {"num_versions": 0, "url_citation": null, "title": "\u4e0e\u6559\u5b66\u8bba\u76f8\u5173\u8054\u7684\u51e0\u4e2a\u5173\u952e\u95ee\u9898\u7684\u63a2\u8ba8", "url": "http://www.cqvip.com/qk/81817x/201207/42419199.html", "url_versions": null, "year": "2012", "excerpt": "\u6559\u5b66\u8bba\u548c\u6559\u80b2\u5fc3\u7406\u5b66\u4ee5\u53ca\u4e0e\u8fd9\u4e24\u4e2a\u5b66\u79d1\u5bc6\u5207\u76f8\u5173\u7684\u201c\u5b66\u201d \u548c\u201c\u6559\u201d \u90fd\u662f\u65e2\u6709\u8054\u7cfb\u53c8\u6709\u533a\u522b. \u6ce8\u91cd\u7814\u7a76\u201c\u6559\u201d \u662f\u6559\u5b66\u8bba\u7684\u8303\u7574, \u800c\u201c\u5b66\u201d \u5219\u662f\u6559\u80b2\u5fc3\u7406\u5b66\u7684\u8303\u7574, \u4f46\u662f,\u201c\u6559\u201d \u4e0e\u201c\u5b66\u201d \u5e94\u5f53\u76f8\u4e92\u9760\u8fd1\u548c\u501f\u9274\u800c\u4e0d\u5e94\u5f53\u5272\u88c2\u5f00\u6765.\u201c\u5b66\u201d \u548c\u201c\u6559\u201d \u540c\u6e90, \u540e\u6765\u5f62\u6210\u6709\u673a\u7684\u6574\u4f53\u201c\u6559\u5b66\u201d.\u201c\u5b66\u201d \u662f ...", "url_pdf": null, "num_citations": 1, "cluster_id": "9627840061812500111", "authors": "\u5f0b\u6587\u6b66 - \u8bfe\u7a0b. \u6559\u6750. \u6559\u6cd5", "url_citations": "http://scholar.google.com/scholar?cites=9627840061812500111&as_sdt=2005&sciodt=1,5&hl=en"}, {"num_versions": 3, "url_citation": null, "title": "Dificultades en la integraci\u00f3n curricular de los medios y las tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y de la comunicaci\u00f3n: Estudio de casos en la provincia de Granada", "url": "http://digibug.ugr.es/handle/10481/31428", "url_versions": "http://scholar.google.com/scholar?cluster=13177861513870316877&hl=en&as_sdt=1,5&sciodt=1,5&as_vis=1", "year": "2003", "excerpt": "La investigaci\u00f3n contenida en esta tesis aborda diversas problem\u00e1ticas derivadas de la integraci\u00f3n curricular de las Tecnolog\u00edas Anal\u00f3gicas y Digitales en los centros educativos rurales y urbanos. Contiene una revisi\u00f3n sobre la literatura cient\u00edfica concerniente al  ...", "url_pdf": null, "num_citations": 4, "cluster_id": "13177861513870316877", "authors": "JA Fuentes Esparrell -", "url_citations": "http://scholar.google.com/scholar?cites=13177861513870316877&as_sdt=2005&sciodt=1,5&hl=en"}, {"num_versions": 5, "url_citation": null, "title": "The Deutsche Didaktik and the American research on teaching", "url": "http://tntee.umu.se/publications/v2n1/pdf/2_1complete.pdf#page=27", "url_versions": "http://scholar.google.com/scholar?cluster=17591480803177993148&hl=en&as_sdt=1,5&sciodt=1,5&as_vis=1", "year": "1999", "excerpt": "Abstract This chapter presents an historical overview of the development of the \u201cDeutsche Didaktik\u201d and compares it with the American tradition of research on teaching. This tradition is traced back to Johan Amos Comenius in the 16th century as a practical and normative  ...", "url_pdf": null, "num_citations": 51, "cluster_id": "17591480803177993148", "authors": "P Kansanen - Didaktik/Fachdidaktik as science (-s) of the teaching  \u2026", "url_citations": "http://scholar.google.com/scholar?cites=17591480803177993148&as_sdt=2005&sciodt=1,5&hl=en"}]